千其唔好用plum food宜個垃圾外賣app

屌，申請左account
取消唔到信用卡資料
D飯又難食
好心執撚柒左佢啦

推

屌你老母
都唔知會唔會偷我錢

垃圾app

有熊貓 有長頸鹿 又有蜜蜂
有咁多俾你揀你都唔揀
可以怪邊個

利申 用長頸鹿用蜜蜂多

後悔
想取消都唔得

我想cancel番張信用卡係個app到

佢唔會有你成張信用卡號碼架

kangaroo係袋鼠

袋鼠嚟喎嗰隻，唔係長頸鹿

邊款好

申請左張TAP& GO 專門去試呢D垃圾野
成鳩日唔俾我刪信用卡資料呀拿

其實呢d app, 係邊個送貨？
散戶 定係 app員工 送？

個飯唔好食唔關個app事

關間公司事

金鐘撚,, PLUM有12.00-12.30 同12.30-13.00揀
仆佢個街揀12.30-13.00其實都係12.15送到,,係個廢暖袋放左大半個鐘,, 變微溫

仲要個飯好難食

唔清楚

咁講，食品質素就睇來源，app入面有寫，一日幾款都唔同來源餐廳

心諗如果佢每日只一兩間就好好多

我覺得價錢合理阿，係個飯唔夠熱

味道其實唔差，佢選個d, 微溫係死罪

金鐘之前有兩三間做過同類野，天橋位臨時攤位自取，係金鐘呢d餓狗搶屎既地方實有得做，只要攪好保溫，食品可翻熱都好味既

依家仲有無？依家出去食飯貴，佢依d外賣價錢合理，選擇ok

師兄返金鐘，日日有人派半價傳單喎
我星期五食完

好難食wo

只試過一次，辣雞烤餅加炒飯，味唔錯，係凍

一樣無得del張信用卡wor

凍已經係垃圾

好憎宜d app

uber eats 正垃圾
我本身只download 咗uber 嚟用，點知前排凌晨冇啦啦連續收到9個uber eats verification code sms
我完全冇申請過，懷疑俾人盜用咗資料
google 咗好耐，只係搵到uber eats 車手熱線，諗住試試運氣睇下佢會唔會有得聯絡到cs
錄音講咗個電話號碼可以whatsapp，咁我就whatsapp 佢
屌佢老母隔兩日先覆我，仲要話呢度只serve 車手
咁你都refer/話俾我聽點搵CS 呀，後尾直頭唔應機
搞到我要cut 咗張信用卡

我用dexxxxxroo 有得用apple pay
唔洗入信用卡資料
apple真好

有apple pay,又幾方便

On9公司

係中環見過佢哋啲員工著便服再係身上黐張公司logo嘅貼紙拎住一大個紫色保溫箱
個個都講晒英文海外回流咁樣
仲要大部分後生仔後生女，好奇怪

琴日昅deliveroo , 經app 訂果d餐貴過餐廳20%

我就係個啲派半價傳單嘅promoter
不過啲人都唔幫我接 so sad

邊區

Sem break 番黎番下工掛

Central/admiralty
師傅幫下手 最多請你飲咖啡

乜撚野叫宜個？

熊貓都少少伏（可能我黑仔啦）

一次叫外賣南記等足2個半鐘（中間催佢又話係南記太多人，司機等緊餐廳出餐）。啲嘢食黎到係冰凍（上面南記張單係落單時間）

我喺個CS度屌，佢最後回返同價coupon 比我。

半個月後叫另一間海南雞飯，落晒order，顯示話司機黎緊，之後無啦啦無咗個訂單話餐廳已閂門無外送 （錢就refund返）

散户

係個區番工都唔會貪小便宜啦

南記係中上環我所知最有效率的
佢唔熱的最少出咗半粒鐘

屌我一直都以為個logo係長勁鹿嚟
無留意過個名有咁嘅意思
Sor鳩

幾錢人工啊

唔知係咪呢個APP
我有朋友之前幫呢啲叫外賣APP做promoter 咁佢個Targert就係一棟商廈嘅人
要個棟大廈返工嘅人係佢面前連埋信用卡先有bouns分
最撚痴線係間公司會根據你app入面個電話黎核實返到底個promoter有冇老作
姐係佢唔會俾你知道係呢間外賣app公司打黎 會扮唒有其他事打俾你 話:你好啊 你係xx公司架
chok你啲資料係咪真
個下聽完真係覺得咁樣亂用人資料好痴線 仲要入信用卡資料
所以除左deliveroo ubereat呢啲出名啲嘅 其他都不了

咁撚on9
Btw,好似接過宜d電話 以為係傳銷cut撚左

慘

用到？

可以用到UBEREAT ?

同問

得，uber ac 通全部佢service
冇的士call佢都得

施主，我呢幾日喺鰂魚涌果面派仲慘，兩個鐘得一次10分休息

可能幫你接過傳單

我每日接幾張

食左一個冷麵 都幾難食

我食過叉燒飯 仲有個唔知咩9
都好難食

要等通知落去拎已經on99，第一餐半價都唔會用

試左？

yes 又快 又成日有卷

屌喇星我想講呢間野真係痴撚線
我由落車行去Office已經比3條友截住我派傳單 講緊係兩分鐘路程咋喎
D人仲要捕住 見D巴士到就去車門到派比D落車返工既人

好撚煩ge佢地

500？
迫你入錢落ac?

yes

九灣撚表示好食

大把野選啦九龍灣

鰂魚涌撚表示日日都有人在公司樓下派傳單, 日日都塞住公司門口

聽人講請勁多外判

邊間最好用 ubereat成日有優惠code派

我都求推介

間間都有負評 好難揀

其實就算有所謂remove credit card既button都有可能係假remove

其實點解要remove張信用卡？唔係入一次已經save低左你啲資料咩？